有無人覺得利狗下場會輸突番比曼

利狗咁柒
通常柒番轉頭

柒得過8強出局？

最好決賽大炒疤
想睇25古跪係度喊個樣

古囝歐聯登記左利物浦

著定件利物浦衫喺底

如果利捧杯佢有冇牌

輸就輸硬 睇下輸幾多

輸小當贏

肯撚定啦 依隊咁既柒波
你睇佢下半場都知垃圾啦
-96先入到三球

劇本

慘得過-96被人入的鏝？

咪燈la

查實有古嘅猁都唔勁
成日屈佢打左邊
433佢打中間又唔夠硬淨

所以對佢對猁我覺得雙贏喎

國

下場反cup 數鳩垃圾利456啦

覺

下場出楊格 守死沙拉
阿古路復出手入4，5球唔難